一人一個單身既好處

可以食自己鐘意食既野，唔使就男朋友

無

可以開post講一人一個單身嘅好處

唔好呃自己啦

可以睇戲冇人煩住

可以一個去旅行唔使plan

唔使報行蹤，想潛就潛

有撚好處咩屌你老母

洗少D錢

可以體驗到單身嘅壞處

儲到好多錢

鍾意食咩女就食咩女 唔驚比老婆/女朋友發現

幾時搵邊個frd去旅行都得
一拎喼 行得

啱阿

自由

THISM

多d時間做野

中意做咩就做咩

可以隨時隨地出街陪FD...
平時想食咩就食咩

屌你老母單身左22年喇！ 完未

慳錢，唔駛煩咁多野

睇戲可以睇早場